有冇人覺得武漢肺炎除左等美帝研究成功，否則已經無任何方法制止

中國好明顯已經無力力挽狂瀾

基本上已經係全中國爆發

無論地方政府，北京，軍隊，無一幸免

香港曾經有一個機會可以避免陷入社區災難

可以置身事外

但就比班狗官賣港求榮

斷送全體香港人既健康

曾經覺得iphone一部一萬蚊好誇張
但原來mask都可以一千蚊一盒

唔好忘記係咩原因令你瘋狂

唔改變香港，呢個只會係一個無盡既輪迴

約定大家如果今次武漢肺炎死唔去

無論將來起義革命點都好，煲底再見